我們香港人有香港主權嗎？沒有就只是殖民地。香港需要的是殖民地獨立，不是做中國殖民地。

我們香港人有香港主權嗎？沒有就只是殖民地。香港需要的是殖民地獨立，不是做中國殖民地。中國現在是殖民香港，香港的去殖民化是要去中國化。